有無人睇到呢兩隻畜龍著咩鞋？？？

啱啱喺facebook見到

咩鞋嚟？

唔識幫推

正確唔係應該係咁？定係鞋式無限制有無巴打知？

嗰班唔知咩鞋嘅到底咩人嚟？

大陸軍

呢張2016旺角，全部黑鞋架喎

有無人識呢啲鞋係咪大陸牌子？香港有幾多人會著大陸牌子嘅波鞋？？？

？？？

武警鞋

因為嗰陣有背心有number個頭盔仲要見到樣

正常黑鞋

推

Push

2千幾蚊美軍GTX鞋

5蚊落注 新把撚

飛虎特警個啲

黃鞋係sdu？

sdu啲戰術靴好似都係清一色黑色架喎

推啦 有證據啦

推！
之前有post懷疑呢啲係老解嘅鞋

PISH

push

支那軍鞋

似反恐果對？

推。

屌
之前有人提過
但冇新聞報
推

望落係 lowa 既難 呢個咁既速龍小隊乜人都有
有機場特警又有飛虎 裝備好多時唔一樣 唔好盲目放大呢件事

發夢聽到連 管裝備班差佬都要出埋黎 雜牌軍唔出奇

有人著NIKE喎

Nike唔係畜龍

解放軍

美軍鞋咁平

啱啱google過老解換咗好多次軍服
要逐樣睇曬對比下先知是咪老解對鞋
一陣用舊式鞋撚化我地就仆街

其實畜龍本身就係由來自唔同部門嘅犬組成

黑鞋先係香港警察，其他果d一定係解放軍

左邊有d似呢款

想問

點解兩對啡色鞋好似唔同款

理性D講 畜龍入面有飛虎隊 飛虎隊真係著乜野都得

佢地啲頭盔好似都同其他唔同款

SDU如果係著Multicam嘅話會著沙色鞋

推到盧偉聰出嚟解釋

抽起隻狗

老解嘅作戰靴有三款 97、03、17
全部都係黑色

舊式嘅解放鞋就真係算鳩數啦
只不過係有迷彩嘅白飯魚

佢地係TASK FORCE，
係要打人時，先由唔同部門指出來

我代另一個post 既威士奇巴打 - fwd 過黎

6月9日新聞 速龍小隊制服根本有Number

屌

真係似呢對喎

但點解佢哋唔買返黑色
要買啲咁易認嘅色

方向調轉左
唔係香港黑警買大陸鞋
係大陸廠抄外國鞋款

交稅啦2百萬人

理性分析

應該係sdu
就好似ctru 都會著自己衫去

Nike 似便衣

抽起自己

有驚太報夢話就係佢地
機場常見

戚起隻狗行

我有對Lowa reece gtx black都係唔使千三 係咁上下價

仆街警犬

Lowa啲鞋本身有出沙色

鞋其實做唔到咩證據
場合岩用應該冇STANDARD

咁嘅色…唔通係解放鞋？

假警察，真公安
玉皇大帝都唔掂啦

你班ON9唔好話人地著支那鞋啦
警察部大撚把錢 一定唔會買支那野

睇鞋似係SDU/CTRU 唔怪得冇number

lm

隻狗都好撚惡😂

依班雜牌兵

SDU (飛虎)

ASU (機場特警)

呢兩張相都係我open day影嘅
結論係有好多鞋款, 唔同場合著唔同鞋 (訓練/輕裝/重裝)
而且好大機會啲鞋係會橫跨唔同部隊用
最多都只係懷疑其他部隊(eg.飛虎/反恐/機場特警)冒充速龍
當然亦有機會真係速龍
解放軍嘅機會真係唔大

好平 防水鞋嚟講

緊係要放大 懷疑就係因爲佢乜撚嘢都冇 放返個number先好講嘢 一係就直接解散

速龍係由特警部隊臨時組成
冒咩揀野充
根本充係佢地

大家都要了解清楚
速龍唔係常規小隊
唔係好似其他特種部隊咁
而係有事先召集佢哋
啲隊員應該係來自唔同部門、環頭
不過可唔可以同其他特種部隊有雙重身份我就真係唔知

如果係真SDU
咁冇編號一事咪無敵???
SDU出勤好似都唔駛戴編號同名牌?

SDU唔使唔代表速龍唔使

理性分析:
其實係SDU唔出奇,速龍小隊於2014年由前警察機動部隊校長歐陽照剛成立,然而歐陽照剛被稱譽為「近代飛虎隊之父」,雖然已退休,但相信總會有聯絡
reference:

媽 好娘呀

根撚本就係公安嚟

無錯速龍d裝備唔係統一架
就算係配槍都有唔同
有掛腰的左輪同掛大腿的glock/sig250

連戰術背心都有唔同
有CP JPC

又有普通molle背心

所以話佢地著對鞋唔同無乜意思
集中火力屌佢唔掛number好過
明明大把位掛，609又掛過

美軍鞋一向都唔係好貴啦，出名既廠有BATES，BELLEVILLE ，DANNER，記住啊美軍都係有平食平，除非質素好撚低。

解放軍???

唔駛發夢，SDU通當由東安呢間野提供

好勁，我仲停留係ROCKY BOOTS年代

李家超真係賣港之最
死十次都唔夠
第時佢死撚左之後一定要起佢條屍出黎鞭

一直都講係lowa.都唔明一直針對鞋做咩
香港狗隊大把錢一定用歐洲嘢,
注重返個number到好過,唔好同我講冇位放number

阿sir著鞋唔洗你教

咪一早講左速龍隊係SDU同機場特警等組成，但點解唔怪得無NUMBER?

雖然你唔知速龍就係 飛虎/反恐/機場特警 等組成
但你映鞋相好映得幾好，佢地D裝幾年轉一次，一般人係唔知D料

再平都有，不過千三的確係最低水平個D

所以我既見解係冇NUMBER原因係佢地係SDU,CTRU等,佢地根本當市民係恐怖份子,你睇槍法,下下HEAD SHOT,同埋SDU,CTRU等係咪執行任務時唔需要帶委任證呢個點可以多RESEARCH

SDU就唔駛啫，但速龍呢D一向有

呢D鞋一向唔型既

之前既速龍未必係SDU

啊其實特警掛輪槍，我覺得幾攪笑，輪槍入彈器好撚煩

根本痴撚線，咁撚大個人點會無位放，士兵都有

絕對認同係當恐怖份子打 我一直都係咁諗 專射眉骨以下上脣以上 好明顯平時訓練就係想射入腦幹一槍死

Lowa同Danner都有

真 左輪都應該要淘汰

新百倫 new balance

你交稅黑警買好野

帶 GSR mask (一般 畜聾 帶 S10)

這班人大L曬 鍾意點就點着 裝備比一般畜聾好
長期受訓轉打鳩人
見到就好走！

再平驚防唔到水

嘗試為黑警解釋
畜龍有部分人係飛虎隊
隊虎隊好似著咩鞋都得，可能因為咁岩個兩隻畜龍本身係飛虎，所以著私伙野

龍咁威
特種警衛

飛虎隊嘅話好似波鞋都得

升咗做正式

飛虎都好似會著波鞋
應該唔關事

真。
屋企人做驚, 佢地本身入左camp train都俾人居返出黎

瀨k鞋

人話版
1. 總督察級以下嘅都會有一本記事冊。
2. 當值嘅時候要隨身攜帶。
3. 高級警司或以上職級人員嘅書面批准，先可以豁免獲發或攜帶。

Plot twist（假設又冇委任證，又冇記事冊）
1. 當日冇UI、冇rank、冇委任證嘅其實全部都係總督察級以上；或
2. 當日喱班百冇嘅都係有高級警司或以上職級嘅書面批准；或
3. 當日喱班百冇，全部冒警。

一哥同保安局局長，要出動到咁多總督察嚟郁市民，你哋都算犀利。

但如果有高級警司等人批准，仲要書面，咁麻煩攞出嚟。

如果冇，我係咪可以又好合理懷疑，而且我又充滿驚慌，覺得有一班持有致命武器嘅人冒警呢？

老實，冒警其實唔係arrestable offence，所以你唔可以用101拘捕令行使公民逮捕權拉咗佢。

不過根據香港法例第228章《簡易程序治罪條例》第21條：

(1) 任何人穿着其並無資格穿着的制服，或穿着非常類似該種制服的衣服而刻意欺騙他人，可處罰款$1,000或監禁6個月

Ref:

再根據同一條例第22條：

(1)任何人藉任何作為或不作為假冒公職人員，或假裝能促致公職人員作出或不作出與其職責有關的任何作為或事情，不論是否意圖取得任何有價值的東西，均可處罰款$1,000或監禁6個月。 (由1949年第11號第12條增補)

(2)在第(1)款所訂的假冒公職人員罪的法律程序中，除非相反證明成立，否則須推定被告人在有關時間並非公職人員。 (由1975年第42號第2條增補)

Ref:

大家明未。

我哋係唔知嗰班「人」係咩身分，但好明顯喱班「人」係執行緊警方職務嘅時候，我哋可以好合理懷疑對方係冒充公職人員。

我哋需要警方提出反證，去證實喱班「人」嘅身分 。

冇UI、冇rank、冇名冇姓，唔緊要。

做良好公民責任，舉報懷疑冒警行為。

隻手屈到...